香港人真係善忘 又捧番洪瑞珍

兩年前食到勁多人食完食物中毒
上曬報章頭條就個個都話以後唔再食
到最近呢個幾星期喺ig, facebook又見到
個個post番曬洪瑞珍又好食又剩
撚曬狗咁
香港人真係

好唔好食見人見智 但衛生

其實又唔係咁好食，台中同台北又唔同味！

咁當然佢咁多分家，好難知邊家出事

衛生咁差 不了
喺香港果陣成60幾人中招
唔通全部都買同一間

唔係啲網店喺台灣帶返香港擺太耐先出事咩？

我記得似係 香港人真係盲反

究竟食「洪瑞珍」為何會中毒?

食物在室溫存放過久，會引致病原體繁殖和產生毒素，市民應避免食用已擺放於室溫數小時的熟食或即食食物。

有媒體引述「洪瑞珍」彰化北斗鎮店表示，店內的產品從未透過代理商或貿易商直接銷往香港、國外，都是消費者直接來店購買帶回，對於消費者買回後是自己食用或轉售，公司無權過問。

業界又表示，「洪瑞珍」三明治是用奶油、火腿等新鮮食材，在室溫25度以下，可以存放12小時。而冰箱冷藏可以保存3日，離開冰箱後，必需在3小時內吃完。

Source:

其實真係唔知貪咩 落街啲麵包鋪咪仲新鮮

擺太耐係其因
其實我係針對緊點解之前講到話唔再食
但過一排又繼續

關咩事，明明佢地唔建議囉出境外，

係有人代理囉出境，你睇七仔三文治果類，

好似都有建議幾個鐘內食左佢或放雪櫃

真心好食

香港人不嬲都善忘

呢個其實係我開post嘅原因
衛生條件好唔好我真係唔知
但喺果陣屌到同狗屎冇分別
依家又走去食 做乜撚野

巴打少上網
有事果時仲有大把代購

有紅色資本買老麥之後大把連登仔罷食
一個星期唔使連登仔又吹奏M記
不要分得那麼細，大家都係死港燦

未食過 但唔覺有咩好食
反而鍾意食全家7仔果隻
有fd 洪瑞珍同全家7仔都食過 話冇分別

可憐 明明係俾香港整臭個朵 都仲要俾人盲反
人地台灣幾蚊一件三文治有咁既質素 你就覺得人地黑心食店

人地賣25台幣
香港賣25港幣

我食舊熱辣辣餐蛋治仲正啦

食過台北唔知邊間洪瑞珍，好普通

台灣個邊檢驗都超標，點講都係唔衞生

人地想清下腸胃啫。

你點知個陣話唔食個班 同依家po文係同一班人

香港人的錢最好賺

台灣人根本冇諗過一件三文治都可以比香港人當係珍品咁要搭兩個幾鐘飛機拎返去食
食食食 香港人真係個個都食家

明明食物中毒係比人買番黎擺太耐問題你就入人地洪瑞珍數

無見到有朋友post

大自然汰弱留強
食死佢地就啱架啦

港豚

咪就係

台灣食就好
香港買網店？不了

唔係巴

隔嚟post話老麥良心企業 ho ball

我都覺得係

因為身邊有兩三個frd依家係咁
之前屌到上天花板依家又走去網訂

之前去台灣住板橋，日日早餐即買即食

因為佢地唔係出事果班 我就真係唔撚會再食
利申 出事果班

其實幾好味 但唔會訂黎食囉

磨牙磨牙

勁難食 話好食個啲人食開屎

果陣老母係樂富中心買 買左兩次 第一次冇事 第二次就係上新聞果次
又痾又嘔成個禮拜

食過台中幾隻味三文治 同蜂蜜蛋糕

只可以話試完合格 唔係一世難忘

冇必要運番香港 完全炒作

Between 龍津咁惹味 我洗唔洗運去台灣賣？

係啲人自己買番黎賣搞到變壞姐 關洪瑞珍咩事
利申:買過番黎自用 覺得ok

我記得果陣台灣果邊都有拎佢本店d野去驗話唔知乜撚野超標

咪又係三文治

雪藏三文治都搶
香港人食開屎

根本台灣冇人要添，啲港女當寶

→ sclbtlove: 難吃1F 01/16 23:40
→ gogobar …
推 kfactor: 哈哈哈3F 01/16 23:41
推 Mayinggo: 難吃4F 01/16 23:41
→ medama: 是不錯吃啦 但有必要這麼瘋狂嗎？5F 01/16 23:41
推 robertchun: 覺得不錯 但有這麼誇張==？6F 01/16 23:41
推 ktt7756881: 超普通的東西....7F 01/16 23:41
推 Habanero: 土司是不錯啦....但裡面夾的東西實在....8F 01/16 23:41
推 homeman: 看起來頗寒酸，真的比早餐店賣的好吃??9F 01/16 23:41
→ FUBAR: 還不是靠美乃滋10F 01/16 23:41
→ DASHOCK: 普普...跟超商的也沒差多少11F 01/16 23:41
推 withjusaka: 三明治?12F 01/16 23:41
推 merchape: 每年都虧4000萬13F 01/16 23:42
推 ayumi781030: 我台中人 吃的時候不知道好吃在哪14F 01/16 23:42
→ AirPenguin: 每次從板橋車站回家都會買...15F 01/16 23:42
推 eva1988817: 超普通的16F 01/16 23:42
噓 popo889: 超貴的17F 01/16 23:42
→ basketkdash: 跟雷神一樣18F 01/16 23:42
→ blmp1234: 智障才買這東西........19F 01/16 23:42
推 lovekangin: 還OK20F 01/16 23:42
推 TWeng: 跟之前台灣瘋雷神一樣阿21F 01/16 23:43
推 roy12345: 吃過 覺得不值得22F 01/16 23:43
→ kurobane: 太貴了 隨便一間早餐店的火腿蛋都比較好吃 畢竟是熱的..23F 01/16 23:43
推 djyunjie: 普通24F 01/16 23:43
噓 byrt: 真的吃不出來跟別家差在哪25F 01/16 23:43
推 Bokolo: 沒吃過26F 01/16 23:44
推 Andy5566: 之前好像有中毒油還是啥的食安風暴27F 01/16 23:44
→ prkfcpr: 自己加洨來吃不就好了28F 01/16 23:44

係唔錯，但講到要帶返嚟就on9
洪瑞珍都幾無辜，有醬嘅包係要雪㗎啦，唔通你話係日本帶啲壽司返嚟香港食到肚痛又賴人食壞人咩

香港人真係好羞家
吹捧人地d雪藏三文冶

其實做手信真係好戇鳩